<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kNdlogs</title>
    <description>Logs, exponentials, graphs, results, resumes, samples, reviews, mails, posts, comments, functions, snippets, scripts, poems AND anything else github can hold OR the links go outside or die; Not just another WordPress blog or site; @Author Kennedy Carvalho;
</description>
    <link>http://kndrio.github.io/</link>
    <atom:link href="http://kndrio.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Fri, 10 Jul 2015 03:57:07 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jul 2015 03:57:07 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>My activies!</title>
        <description>&lt;p&gt;Acordei incomodado com o brilho da tela ao lado, uma vez acordado me incomodei com mais um monte de coisas sem o brilho que esperava ver…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durmir é uma das coisas mais importantes que temos que cumprir mas tenho tantas outras coisas mais importantes que não tenho dedicado tempo de qualidade pra isso. Na correria do dia a dia tem hora que você esquece dessas coisas mais importantes, durmir direito, se alimentar bem, se exercitar etc. Acontece com todo mundo…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alguns meses fui chamado para uma vaga, aquele tipo de oportunidade que alguns passam a vida pra conseguir. Mas já tendo alcançado um bom lugar na minha carreira, com boas perspectivas a médio prazo, com um compromisso pessoal para atingir certos objetivos e em um local agradavel com pessoas incríveis tinha uma dificil decisão pela frente. Coloquei no modo hard e pra minha sorte tenho conseguido jogar o jogo…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Li algum tempo que o esquema tático ideal pra uma pessoa é seguir a regra do 888 (8h de sono, 8h de trabalho, 8h de “lazer”) se alguem consegue seguir essa regra meus parabéns. Pra mim é um tanto absurdo, basta pensar no tempo de locomoção que a maioria dos cidadãos leva de casa pro trabalho pra saber que alguns dos 8 vai ter que se transformar em outro número, além disso, qual profissional hoje em dia não precisa se atualizar? Pois é 24 hrs nunca será o bastante mas talvez seja suficientemente necessário…
&lt;!--
$jekyll serve
https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet
--&gt;&lt;/p&gt;

&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S4J70C36RGU&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Vamos Baguera, entre no compasso! &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 09 Jul 2015 23:41:00 -0300</pubDate>
        <link>http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/07/09/my-activies.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/07/09/my-activies.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>My honor!</title>
        <description>&lt;p&gt;Here i am again. Um ano se passou, pelo menos pra mim :).
Eu já havia me esquecido/&lt;a href=&quot;https://www.google.com.br/webhp?sourceid=chrome-instant&amp;amp;ion=1&amp;amp;espv=2&amp;amp;ie=UTF-8#q=define%20procastinado&quot;&gt;procrastinado&lt;/a&gt; esse segundo capítulo mas coincidências acontecem uma delas eu logar no meu esquecido *nix local e dar de cara com o mesma sessão do primeiro artigo escrito, logo hoje, bem no dia do meu aniversário e exatamente 5 meses (2015-01-18) do primeiro capitulo. Pensei no minimo isso vale uma história, confesso que já havia me esquecido como postar no jek mas não foi difícil voltar a tela em que me encontro…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://github.com/kndrio/kndrio.github.io/raw/master/src/_images/my_honor_print_screen.png&quot; alt=&quot;print screen do terminal com history do momento em questão no post&quot; title=&quot;Print Screen &amp;quot;tela em que me encontro...&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toda honra a Deus em primeiro lugar Ele é soberano em minha vida e me tem guardado por todo esse tempo com sua eterna graça e misericórdia, a minha família e todos aqueles que amo. E aqueles que estiverem em algum momento nesses 26 anos obrigado por qualquer que tenha sido pelo nome de Jesus vocês fizeram alguma diferença na minha vida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assisti as mensagens de vcs hoje no facechannel só não deu pra responder pq eu tava sem teclado, sério estou tentando me manter afastado do fb durante a semana, nada exagerado até pq ainda dá pra me encontrar em tudo quanto é appisqna. O que não quero mais é ficar “logado” enquanto eu não estou, se é que me entende. Peço desculpas e agradeço cada uma (./like_em_todas_elas) não é só isso que eu curto e quando entro é um pentrilhão de acontecimentos na maioria aleatórios que pra mim 
&amp;gt; “é muito trend e eu to numa fase menos mainstream.” {Like | Share | Report}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Somente Deus é unipresente, nós não temos como estar em todos os lugares em todo tempo. Algumas coisas não quero ficar testando agora que ainda tá em beta. Eu espero o Alfa e o Omega.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Não existe tempo real, toda transmissão gera alguma latência… &lt;a href=&quot;https://www.evernote.com/shard/s20/sh/fe414a4b-1101-4d80-a78a-8994d8400a12/08c81a5dba00b842953840b7ec1c5589&quot;&gt;#Evernote | Aplicações web em tempo real - @gabrielfgularte #FrontendCarioca&amp;lt; /a&amp;gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eu realmente prefiro assim, 2015-05-19 07:25 tenho que estar em outro lugar agora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abraços.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 18 May 2015 02:42:00 -0300</pubDate>
        <link>http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/05/18/my-honor.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/05/18/my-honor.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>My pleasure!</title>
        <description>&lt;p&gt;Thanks &lt;a href=&quot;http://jekyllrb.com/&quot;&gt;Jekyll&lt;/a&gt;, this looks pretty good to me start writing!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Like many others Im late to start this shit. But’s ok shit happens and is better late than never. At least now I write one and I can hard try to not go out early.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blablabla…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;why im here?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Just being part, creating and contributing.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A human being is a part of the whole called by us universe, a part limited in time and space. He experiences himself, his thoughts and feeling as something separated from the rest, a kind of optical delusion of his consciousness. This delusion is a kind of prison for us, restricting us to our personal desires and to affection for a few persons nearest to us. Our task must be to free ourselves from this prison by widening our circle of compassion to embrace all living creatures and the whole of nature in its beauty.”
― Albert Einstein&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;whoami&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://about.me/kndrio&quot;&gt;kndrio&lt;/a&gt; is one of me but &lt;a href=&quot;http://br.linkedin.com/in/kennedycarvalho/&quot;&gt;Carvalho, Kennedy&lt;/a&gt; if you prefer sir.. 
&lt;!--
/**
* @ToWrite #personal 
* Hey tell yours readers who you are.
*/
Focus that post is not for that!
I pause coding here to see the changes. :)
--&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Why you’re doing that?&lt;/b&gt; &lt;s&gt; 3rd if you prefer, customers always right when are right&lt;/s&gt;
&lt;!--1rd again, catch me if you can!--&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I really considerate this as an terapia or hobby or just self promoting…
The first reason is that I need write things that I dont talk or dont talk enough and even things that I talk all the time and must “log” that on one place, like man did in caves on the past.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
&lt;img src=&quot;https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTZwlwTYEAP73FTW69Ic_DIqLEL3s5ZsHfB98px6geNxHdMI4qTJw&quot; /&gt;
&lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
But if it’s important, and it is and thats why I’m writing it here, is that I read one post &lt;s&gt;and many others before but that was really exciting and will gain the credits&lt;/s&gt; that makes me take this decision. Thats was the post, &lt;a href=&quot;https://medium.com/better-humans/better-than-meditation-12532d29f6cd&quot;&gt;Better than meditation.&lt;/a&gt; I really don’t remember how I follows this link and now when I googled for it I found another good too. You can try be &lt;s&gt;convinced&lt;/s&gt; motivated in this one if the first didn’t work. &lt;a href=&quot;https://medium.com/@wynlim/the-power-of-your-writing-c235ee82e603&quot;&gt;The power of writing.&lt;/a&gt; Im not a meditation practitioner and to say the truth I believe that the power of talk is higher than write…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;To keep it simple, that post who one stranger write idk why, where or for what, really help me to wake. Now i’m here doing pages follows pages trying to do the ball rolling. Maybe some day being important for one person even just me!&lt;/p&gt;

&lt;!--
E pra falar a verdade eu me obriguei a fazer isso nas minhas férias xD 
--&gt;

&lt;p&gt;At least im learning new things and improving my skills… &lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;sr&quot;&gt;/**&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;sr&quot;&gt;* print from ~/min&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;d&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;n&quot;&gt;to&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;no&quot;&gt;STDOUT&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;o&quot;&gt;.&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;o&quot;&gt;*/&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;print_post&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;text&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&amp;quot;&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;text&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&amp;quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;for&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;n&quot;&gt;post&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;k&quot;&gt;in&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;n&quot;&gt;mind&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;o&quot;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;posts&lt;/span&gt;
	&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;print_post&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;post&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;o&quot;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;text&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;endfor&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Yeah my dear reader thats not only words. xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;And maybe this is why I prefer write in english than portuguese if you would like to know.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Now the first post, better saying, second is born. Let me sleep cause is very late and I got to wake early tomorrow. I have no time to meditation! &lt;/p&gt;

&lt;!--
Que burro agora que me dei conta markdown dispensa o uso do html ahahahah que burro!
mas foi legal :D
Vou deixar comentado pra evitar criar link igual fiz aqui!

Check out the [Jekyll docs][jekyll] for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at [Jekyll’s GitHub repo][jekyll-gh]. If you have questions, you can ask them on [Jekyll’s dedicated Help repository][jekyll-help].

[jekyll]:      http://jekyllrb.com
[jekyll-gh]:   https://github.com/jekyll/jekyll
[jekyll-help]: https://github.com/jekyll/jekyll-help
--&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2015 00:49:28 -0200</pubDate>
        <link>http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/01/18/my-pleasure.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/01/18/my-pleasure.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Welcome to Jekyll!</title>
        <description>&lt;p&gt;You’ll find this post in your &lt;code&gt;_posts&lt;/code&gt; directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run &lt;code&gt;jekyll serve&lt;/code&gt;, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;To add new posts, simply add a file in the &lt;code&gt;_posts&lt;/code&gt; directory that follows the convention &lt;code&gt;YYYY-MM-DD-name-of-post.ext&lt;/code&gt; and includes the necessary front matter. Take a look at the source for this post to get an idea about how it works.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jekyll also offers powerful support for code snippets:&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&amp;quot;Hi, &lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&amp;quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s1&quot;&gt;&amp;#39;Tom&amp;#39;&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;c1&quot;&gt;#=&amp;gt; prints &amp;#39;Hi, Tom&amp;#39; to STDOUT.&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Check out the &lt;a href=&quot;http://jekyllrb.com&quot;&gt;Jekyll docs&lt;/a&gt; for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;Jekyll’s GitHub repo&lt;/a&gt;. If you have questions, you can ask them on &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll-help&quot;&gt;Jekyll’s dedicated Help repository&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2015 00:34:28 -0200</pubDate>
        <link>http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/01/18/welcome-to-jekyll.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://kndrio.github.io/jekyll/update/2015/01/18/welcome-to-jekyll.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
